[BL]落花人獨立，微雨燕雙飛。第81次召集各位腐男腐入黎傾費書傾畫又傾心

做咩1000要留比我！！！

屌 又打少個字
我收工搭緊車

我唔開啦
費事引痴線佬

今次個題目稍為失色牙bb

我諗住沖完涼出嚟都未爆就禾開返㗎

你仲有機會

垃圾

我原本諗住改開po啦仆街

就黎攰死咩都唔想諗

Ko b想其他人開post?我一直等緊ko b開所以冇出聲
是說唔知大家有冇睇誇世代
感覺呀田嘅角色突然識得讀心令我諗起言葉之花...

我以為ko b會開

將夜將夜將夜將夜將夜

靚到幅畫咁

結果我中左

我唔係玩嘢牙我開冇所謂
但我開係冇人會入嚟牙

花花女神已開 下次先

花花 我一直等緊你嘅出現

冇話ko b啦
邊個敢話ko b我就打佢
只係因為ko b當時貼緊圖我以爲你會貼到1001然後開新post姐
Btw難道依度冇人睇過言葉之花？

邊撚個腐皮呀
出黎隻抽

ME 正皮balance番

奈子好man牙
皮已正

下次唔好等見到就開啦

我

我好似有但未睇
入落電話先

花花乖

化花ar～～

落美極炒

我開冇人睇到牙 開得太多次

頭先上jobsdb上到有d意志消沈，忽然聽到:
假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

甘b 我頭先眼花以為你話言葉之庭

言葉之後庭

睇希哥打嘅嘢同我想像中好不同

唔好污染呢套好作品

黎緊依個星期不舉

想搵咩工呀

等我地仲相信半點

聞精

本身覺得我係點

之後再me too花花

我想像中嘅希哥係一般都鍾意wet嘅後生仔 但睇你打嘢發覺原來都頗有內涵

你真是想知？

咁咪轉去比人玩後面

千其唔好得罪花花

正

花花究竟咩職位可以咁串，得閒先返仲可以屌經理

仆街

u have 我哋呀bb

前排發現男神係hehe

獨b仲記得我

花花係大支野

追佢啦

你咁可愛 點會唔記得你呢

圖呢

我只係一個花瓶

邊個生日？

其實做pt先至可以做最惡果個，你炒我又唔會生存唔到，你無左我反而仲麻煩

比N咁多支野插

希哥對半點會愈來愈好的
btw點解近排半點少上咗嘅？忙 ？

我都睇緊花花r頭

突破盲腸

可能仲要係闊口

我又唔係仔 但失望之際又有啲興奮

我相信花花唔會亂比幾十支野插

你知唔知佢轉左名

做唔到情侶咪做姐妹囉
有個唔會要滾你上床既知己

1080p

好明你嘅心情
矛盾一生～～～～
btw係咪影山嚟？

原來係絲打
又sad又high 好矛盾牙

知牙 但都少咗

Up下姐點會咁做

岩牙
特別係我呢d有用ge pt

遊遊

yyg唔可以咁

影日

話說 聖誕過完
希哥有冇開箱文出 ？

十卜yyg

但我想睇佢上床

開箱文

嗚呀 影日大好
好鍾意影山

真係好憎睇到D小說係講屋企人因為個仔係GAY就歧視佢
仲要個仔一直忍唔反抗由得俾佢打

其實世界真係不像你地所預期

現實都可能有
好慘啊！

好殘忍
忘記佢啦

根本唔應該忍

但好多都未有經濟能力 仲要靠屋企

係咪發覺箱野太大唔知點開

未有都算
個D搬出嚟住都仲要忍真係睇到好火滾

半b

要B係無辜

無呀，好幸運呀

好幸福*

大家上哂水啦～

全家都好幸福

Ig 呢

講黎聽下，有乜處理唔到呀，捱下捱下就會過嫁啦

而我就知呢

老師/不要ig

想睇埋我

我都唔知ge
每個人對希望/人生ge定義都唔一樣
我都係on99咁跌跌碰碰先知自己追求ge野
所以首先活下去先至會搵到

多謝

原來樹熊BB生日
生日快樂

生日快樂
快高長大

所以要同屋企人坦白係HEHE 係好難........

多謝茶B同花花

快D搵到好似真琴咁正嘅男友

菩提本無樹，明鏡亦非台
本來無一物，何處惹塵埃

如果你本身無宗教信仰，你可以得閑研究下佛學，研究下入面嘅哲學，會慢慢學習放下執著

即刻覺得希哥0分

I know that we are young, And I know that you may love me,
But I just can't be with you like this anymore, Alejandro!

歹勢啦，我以後唔會再說教

呢到只談FUCK不談佛

希哥真心唔似年下
講野好成熟

吳啟華好正
仆街編劇點解次次都唔俾佢同Ada有好結局

22

以前中學要讀，果陣讀完就算，不過人大左就覺得幾值得學

我覺得好似道友
嘴唇永遠勁蒼白

半點

Btw講咪刀男相關嘅一件事就訓
冇興趣請無視

是咁的我真心意識到中國玩家同一般玩家玩遊戲嘅心態好唔一樣
其他地方嘅刀男玩家只有少部分係重課+重肝
但中國玩家就大部分都係咁
然後佢地嘅心態係人地錯

我覺得官方嘅活動其實算密(考慮到在職人士同學生嘅schedule通常長假期先開)
活動期限長俾大家有足夠時間肝都好合理
維護其實都冇咩唔好
但就被佢地話hea做

至於削極化刀同經驗值要求過高的確唔太好
但我唔明點解一定要爆lv去玩
同咪點解要將自己嘅價值觀(唔訓唔食唔洗理其他野咁爆肝咁重課)硬塞落人地到
講到唔爆lv就玩唔到咁 仲要指責其他玩家hea玩

Twitter 留言嘅日本玩家對遊戲冇太大意見就話日本嬸懶加縱容營運hea底
甚至話日本官方對網落進行審查真心

最後仲有指責同人作者冇好積極咁玩遊戲同寫暗墮同斷刀情節
前者又係硬塞價值觀嘅問題
後者嘅話其實如果作者一開始就有講明睇下咪算囉又唔洗係咁話人嘅

Nobody said it was easy
It's such a shame for us to part
Nobody said it was easy
No one ever said it would be this hard

點解Coldplay d 歌可以咁好聽

當你愈想忘記 大腦卻偏要同你作對

唔要呀 唔好再loop 啦

花花po名改得好有詩意，正評

pls leave

我仲會發埋夢

如果知道男神係gay，真係即刻覺得正

0唔0分都唔到你食

歡迎希哥講宗教，大家可以交流下唔同信仰

雨寶

侵?

你仲未瞓

你又未瞓呀

Every night I lie in bed
The brightest colors fill my head
A million dreams are keeping me awake

你洗對ada咁好？

岩呀

冇人唔知

侵寶

睇人hehe最開心

召集腐男唔召集腐女

真係唔好意思呀
我地人事既同事出錯 打漏左
你可以打返花花個屎忽作為補償
前面轉左男廁再行前兩步 我地會有同事幫你登記返

侵侵侵

召喚同鄉

痴得我多成熟左

會唔會係咁

好惡

我真係恭喜你呀

當然做得好

帶壞希哥

我知你曾經好愛半點
但係都唔好因愛成恨

你睇咗啦？

未 有啲唔敢睇

中國前首富遭整肅？ 王健林旗下爆大裁員95％

走資失敗就快抄家，喺中國做首富真係話收皮就收皮，真係當D錢係自己架，王思聰

中國人於香港櫃員機集體大額提款 7黑衣男凌晨提款半小時 警關注

分分鐘係洗黑錢

我尋晚發夢比黃浩賢女女女左點算好

似地下錢莊果類野

而家得閒又睇番＜世初＞

EN 唔ENJOY ?

唔ENJOY
佢69太大屌撚死我

做咩姐你

好撚垃圾
條友畫得好撚慢

又有一個人崩壞
sent from 小便

雨b係咪好興奮
佢都有今日喇

幾時到醉愛比人收皮

但劇情好正

[img][/img]

國民老公

邊個係醉愛?

等到丁都凍

辣殺

景魚
佢唔係唔比拍第二季咩

唔好爛尾就得

幾個月先一話死左都未完

你收佢都未收
景瑜關王思聰咩事?

agger
等耐啲都唔怕 但千祈唔好爛尾或者斷更

好似最近套<監獄學園>，個尾爛到呢

講劇情而家純情果邊緊張啲...不過分分鐘可能出完櫃就完

冇啊 唔關
純粹問下佢冇第二季拍係咪已經收左皮

咁我寧願得hxh

算啦
完到咪算
所以火影世界第一！

睇死佢爛晒兩套
一套未畫完就走去畫第二套啊拿

下個禮拜三就可以丁到考哥把靚聲

無話興唔興奮，但成日見到有時事台新聞po貼條友炫富同串七七言論
真係正on9，佢屋企D錢係黨比架，唔係佢哋白手興家賺返嚟，香港班有錢佬D仔都唔會咁啦

邊個最愛呀？

神作就算爛尾都係神作

唔好咁快完呀
日常都好好睇

佢反BL，樹熊唔洗理佢

純情明明隨時完都得又點會係爛尾

純情我無追，除左小忍

真係好漫畫
如果抽離出嚟睇會覺得有啲中二

有無人陣間會去the sky睇刀stage?

懷疑有班大陸撚過嚟洗黑錢！

閱b係真愛刀男
我係冇人陪就唔去嘅o個種
基本上現實中識嘅人都出哂坑

純情我淨睇買單行本唔追連載
因為都真係幾悶下正...
雖然我覺得依part唔錯嘅 但整體太拖
希望出完櫃就咪再拖落去啦
是說我已經唔記得孝哥嘅美咲音
感覺孝哥上左岸就冇咩點聽到啦
等緊優篇嘅路過

睇左Skam 第三季，好正

我有排都唔會退坑
何況我都仲未正式出三日月
(希望趕得切poly/city event

我會在反檯大學等閱b
其實玩左差唔多成千日我都退退地

不過化妝品好貴
平個d又驚爛面

我都係用maybelline果啲炸 又唔係成日化

其實大路嘅牌子都係差唔多價
爛面一般唔係買左老翻 就係敏感或者卸得唔乾淨
所以卸妝用品要揀o岩都要卸得好先係重點
大多數女仔都係買四下先識點化同卸

係牙
我最鍾意一齊之前去party互望kiss女嗰幕 嗚呀

係
打晒冷震

根本佢哋成家都係俾黨用完即棄 之前將啲黑錢暫存晒佢屋企

今次ko b就錯啦
所有中國人所擁有嘅資產都係屬於中國共產黨嘅
黨要你嘅野 你唔可以唔俾

中二的台詞由帥哥說出來是沒有問題的

呢個正常
頭先嗰個真係

超直率的告白

樹熊錯例子 呢句好冧牙三次元講都冇死
但頭先嗰句 幾靚仔講都死

agger
一個靚仔講都覺得佢中二

天大地大不如黨的恩情大 爹親娘親不如毛主席親

【私影少女被殺案】補酒灌入少女肛門再塞樽蓋 被告拖屍到酒店兩度姦屍

- 嘩屌 呢個人渣唔該終生
好撚變態
佢老婆同個女仔都好慘

仲要話唔好徙

呢條變態真係黐撚線 正人渣 囚終身啦

將佢條j切片
逐個鐘頭切
切到冇為止

正 剁爛磨蓉

大補酒灌屎眼.......AV 都無咁痴線

至少我無睇過

頂多無套雙龍

U唔是應該睇gv㗎咩？

再迫佢食返

今晚蒸肉餅 好味

佢唔係人類 係樹熊

metoo獨獨

D人話佢係做keeper，幫班大佬看住D錢，仲係咁高價買外國資產賣中國資產，諗住走資，依家pk，中國鎖國唔比外滙走，條友無錢找數要賤賣

磨豆腐？

你都好變態？

鬼佬劇真心正

唔係得啲地中海肥佬咩

[quote]【私影少女被殺案】補酒灌入少女肛門再塞樽蓋 被告拖屍到酒店兩度姦屍

- 嘩屌 呢個人渣唔該終生
好撚變態
佢咁都有老婆...

佢磨我

只有上限沒有下限

仲要對佢好好
屌

半點牙

諗起一個好核突嘅gif

AV仁？

但係hehe見到女性下體唔會覺得核突咩?

咩事呀小獨獨

而家唔會啦

樹熊好可愛

點解雨b咁叻
好核突

點㗎？

掛住u

成日喺兩登見到仲唔係佢

連陳奕迅自己都覺得自己唱唔返原key

[url]
[/url]

eason後生果陣個樣都幾ok，係個嘴厚左D

我鐘意肌肉

我都掛住你 腸腸呷醋

cockyboys好多高汁雞肉

肌肉

好恐怖㗎

有啊，全部都係壯壯地有肌肉又唔會過份大隻

同我一樣咁靚仔

我以為係佢

蘋果正式跪低，發聲明向iPhone用戶致歉

屌
而家部機真係又lag又食電

本來諗住換新機依家都唔知換唔換好

朱經緯40求情信 讚關愛的丈夫 法官質疑有「另一段關係」

LIHKG @ Android

AV仁同你一樣咁靚仔?

其實佢係咪比人玩
教會都睇佢唔順眼

岩啊

抵死
豬一樣的隊友

洗唔洗咁謙先

好正牙

好甜
Isak d friend 全部都好好人

換電挨到出新機

睇完lv 好辛苦
御守真係好重要

花生話我個御守救左佢一命

我都係鐘意東亞人多d

我覺得Eva好好人

希哥有冇鍾意邊個明星?

你有冇睇埋其他三季?

最近行街成日見到寧澤濤個廣告，覺得好正

我都覺得佢正 佢副body真係100分

繼發現男神係hehe之後我仲發現佢數錢會翹手指尾

蘭花手 小受確定

陳豪真係好型牙
奈子快啲睇牙好撚man的鬚鬚

花花巧打耳

有冇人鍾意R J King
靚仔gay男model

佢真係幾靚仔，喺強國好多女fans

快D發堀下佢有男友未，到時一pair仲好J

呢個好丁過醉愛

你唔係唔鍾意強國人架咩

佢係正既
但唔可以望太耐同仔細
視線停留1秒內就最perfect

丁丁我覺得可以常駐頭5

agger
而家又好有老態

個feel有啲似Louis
笑得好靚仔

腸腸係咪好憎景瑜?

尤其棚牙同個嘴

冇taste
佢d王喜眼光。。。

Pewdiepie 拎第7 咩料

諗住睇下第四季

雖然好多鬚鬚 但d質素好似咁參差

其實冇獨b我會唔識黃景瑜

原來嗰個係佢嚟

第四季好好睇呀 Sana開頭好慘
唔劇透住等你睇咗先

獨獨係景瑜大愛宣傳大使
景瑜超正囉 有睇過上癒肯定會俾佢吸引住

我過佢好丁過姐

唔明佢紅乜9

岩啊
識佢老鼠

一陣7味
套校服已經扣晒分
識丁一定丁立領

睇緊

邊個louis

Elf表示上次黎香港開smtown已經錄左啦

louis hofmann

金頭髮既靚仔最適合拎黎虐待

最岩用屎令到佢地變非洲人

攰
又要做野

冇肌肉會扣分

Sorry lor

搵日啦

係喎勁戇鳩
大家好似差不多年紀 但香港嗰兩個勁老

me is景瑜老婆

Louis Hofmann
望望吓仲好似有啲似Kevin Warhol

笑得好好睇

呢兩個都好靚仔，但唔知咩名

第一個係咪Cole Sprouse?

Cole Sprouse

Dylan Sprouse

原來呢兩兄弟宜家咁有佬味，我仲停留係dylan張自拍照果個樣

d牙唔靚

送容祖兒嘅啜泣俾你

就趁你快樂問你喜歡誰
你卻說是否指戀愛伴侶
若是那種 自問怕累
然後我咬著唇勒住眼淚

有d野唔洗畫我出來既

我正想叫佢聽呢首歌

不擔心 自尊心這麼受損
只擔心 我將我看穿
我怕我 以後太習慣了失戀

我仲停留咗喺Zack and Cody嗰時

係 一笑就唔型
不過我覺得Cole靚仔啲

佬味 ？

女人係咁

希哥幾時變左性
半點又幾時變左直男

乜鳩女人係咁呀?
你係盲定唔識字?望清楚邊個講先啦

我諗又未可以講係佬味，不過比我印象中扮成熟左好多

明明一樣

墨唔同位

今日陪你一齊sad

就越笑越見疤痕

我都覺得cole靚仔啲
但佢哋係咩人來？

演員
佢哋細個係disney channel嘅童星

同問，呢兩位咩料

我之前睇過D人話迪士尼童星多gay

港女希哥你都唔識 sent from 半點

睇到第五集 好sad

樹熊BB

咁就打爆portal 2
(外國佬2個鐘內就爆機

sana好慘

可能兄弟互啪

女神KOB派糧

可能佢地共侍一夫呢

左手邊 已射

亂倫性感d

3p 加 亂倫囉

腸腸 點解你冇脾氣?

骨科

共侍一個生到張志剛咁樣既支那佬

我覺得Cole斯文啲

因為佢撚緊你地姐

點解要有皮4

瑞典

我冇兄弟姊妹

物。。。

咪係 港女希哥

原來係咁

我冇

咪係佢地唔識野

撚大唷！

半點 希哥未發現錫啖先

我都冇
不嬲都唔聽廣東歌

我講唔上係忠實FANS，純粹係覺得好聽

覺得廣東歌 唱得既人都死晒
依家Ｄ歌又唔好聽又下下都係情情情情歌

我都唔聽廣東歌

Ok我潛

唔要

其實我由小學畢業起就冇聽
雖然紅嘅都識d
次次同朋友a同朋友b唱k就覺得我同佢地兩個係兩個次元嘅人黎
佢地係唱大台主題曲+acg歌
我就唱日韓台+少量歐美pop
High係幾high嘅 只係總係覺得融入唔到

幾好聽呀

永遠唱歐美pop

唔要?甘b話錫啖你先喎

係咩
咁要

同瑞典兒歌

Skarsgard

我唔會同半點爭希哥啦
其實都冇得爭

侵寶爸爸咁乖既

我以為要我錫希哥

快D錫ME

冇人冊我爭家產

如何重回少女?
如何重回粉嫩

吾腰牙！

乖 呵番

乜你咁架。。。

call me maybe

你平時唔錫佢架？

(拍打腸腸

係呀

打你

唔好啊

好想改歌詞笑９佢地

做咩打我

咬佢

痛

蝦你囉

岩呀，大力d就岩嫁啦

咬

攬

(攬)

如何重回粉嫩
連閃卡那風沙 都將滿廿歲
然而鮑魚太黑
不肯漂白的 將嫁不出去～～

劣作求評

都係唔好
留番比你

終極傲嬌

其實勁憎呢首歌

的確好煩

I really really really really really really like you

有請改詞撚人腸哥出手撚化twins

當我無講過，上面已經見到出左手

想食JJ

得雨Ｂ理我

距離墜入愛河仲有36日咋

終於俾鎖匙
同居

其實本身就差唔多同居啦

俾鎖匙唔同架
自己嘅私人地方讓對方自出自入

屌我諗起橫澤

拎匙先唔好
會冇得偷食

除非佢可以係我開門個陣見到佢全裸扮狗趴地加吠

快D 快D

偷食即閹

每次想全日試裝就叫我去呢度/去個度 真係好煩
又拖慢哂我d進度

咁明食

好正呀

M遊

閹一半

【冇圖】

縱剖

虎牙

ok

召喚ko b 明日會出殺死心臟個番外篇

計返香港日本時間應該係今日

嗚呀
我前兩日先重溫完

邊度可以睇牙?

一個鐘都派腸

我呢邊仲係12月29日

應該冇咁快有漢化 呢本真係我心目中既今年度最佳作

agger 真係好好睇
又靚仔又痴漢又病態

2018年這本BL不得了 我覺得第1名個百與萬唔好睇 睇到一半就棄左但係又好多人推
殺死心臟竟然冇上榜

多名大學生蘭桂芳消遣 吃早餐後遭南亞大漢打致頭破血流

憂鬱第8
百與萬我都睇過吓 但啲人樣實在太奇怪
好多都冇睇過

黐線㗎無啦啦打人 蝻亞狗

哥哥有冇睇過?超好睇 必看

5，6個組隊執屍

上年憂鬱好似第一咖
可能百與萬啲武士頭唔啱我
btw彩景老師本螳螂的牢籠都好好睇 又係黑暗扭曲風 大愛

哥哥都好睇 不過我覺得はらだ老師最正都係本八田百田同埋色彩配方 仲有佢啲短篇

搞錯憂鬱點解會跌咗7名㗎?
螳螂更得好慢牙 我成日覺得哥哥遲啲會同細佬骨科

細佬真係好拎正
其實我追咁耐都係等緊骨科情節 彩景連3P都畫過 骨科呢啲算得係乜野呀！

八田百田未睇過 色彩配方正牙 我重睇咗n次
呢啲扭曲病態真係好好睇
櫻b有冇睇過殷紅劇場 呢套都好好睇

嗚呀3p係邊本?
屌我都係等緊骨科 個管家成日阻住晒
仲同個老竇好似搞過哥哥 細佬遲啲一定係會愛上哥哥

Bl無關
小林畫伯....結婚啦 對象係一般男性
同畫伯結婚嘅男人會係一般人

快啲去睇八田百田啦 百田真係好撚淫蕩 我勁中意佢

3P係巧克力草莓香草

殷紅劇場有睇過呀
我之前有朋友做過呢本漢化

係時候又要重溫返佢啲作品

侵侵俾人打

櫻b
當年睇絕望已經睇唔少

田丸bb d bl drama做咩特別羞恥過人嘅
明明我聽青潤寺系列都可以冇表情咁聽
但係田丸d drama真係有種同立花配男子高中生嘅feel

快點來打我 當我有講過

可能係侵侵

好靚仔牙

嗚呀今晚即睇

好想比南亞靚仔打

唔靚仔既南呢

比唔靚仔既打完, 可能有靚仔柯返

侵侵真係樂觀

咁可以比我打幾棍先

與相差54歲同性戀人離婚 英退休牧師人財兩空

分肉丸比港女
分侵寶比蝻亞
資源分配問題解決

你係華裔

肉丸好識收港女做兵

話唔定比我打完會有靚仔南呵番呢

腸腸如有5**呢

比人打完就有靚仔柯返, 咁香港d醫院應該成個急症室都係靚仔啦
用下腦都知冇可能啦

唔信

佢地唔知？

話說好多麻瓜都當左hehe做男神
心諗 傻西瓜黎 奈子笑而不語

我係世界既bug

南亞點同
南亞係充滿愛, 希望, 快樂, 性, 歡愉 同優秀既種族

精山專收你依種

青山...

新世界的Butt

南亞裔就好似魔戒入面既精靈咁

精山

哈利波特入面既多比

重慶大廈都專收你

hehe同男神冇衝突的

係新世界既屎雕拔

溝hehe係邊種玩法

男神係只能遠觀同暗丁 係唔會媾的

重慶大廈

冇錯

蝦佢地

溝得就唔叫男神

溝到手就會冇哂光環

不能認同更多

最憎男神

我唯一認同既男神就係李生同何生

啱牙 對住男神只能啟動痴漢模式 暗暗丁到世界末日

所以奈子背後有好多精

肉丸以前係男神 而加變左南亞替代品

因為你永遠溝唔到

無辜的肉丸
我覺得同希哥個case差唔多

個d唔係男神
係神 黃大仙個d

但我地岩岩夠4年

換過條

除非有南亞靚仔

唔同嘅
侵侵講到明冇肉丸唔得

機會率
0

南亞, 靚仔, 大學畢業, 有份得體既工, 愛我, nerd 要齊哂

Butter Chicken定Surströmming

侵侵今晚發個好夢

Butter Chicken

一棍扑暈侵寶
套都可以慳返

點解肉丸唔係南亞

你要問佢雙親

係衰過希哥

點會

都係花式曬恩愛姐
不過希哥有機會平反
肉丸只能變箭豬

乜野箭豬

放假先黎上水

gay

有洋腸唔要要蝻

已射

一年生cp黎
都接近侵寶口味呀~泰國演員

其實認真講同m豬差唔多

假人來架？

洋腸唔一定好

快到你呀

佢地係演員黎

講錯
係咪橡膠人來

打開機嘅各位覺唔覺舊games好玩過E幾年出嘅新games?

姐係點

唔講

唔係啦

做咩
佢地有套叫一年生既劇嘛 二都上了

個樣好膠

我想講我岩岩睇黃浩賢d新相
我想講佢好似已經殘晒

pc game
ro
fez

俄羅斯方塊

以前個D勇者GAME好好玩

下個sem嘅時間表(偷偷地)出左
又有8:30堂係咩事

肉丸係好洋腸

其實猶太人都幾多靚仔

猶太人個種都幾廣泛

我覺得泰國人(東亞人種果d)好多都靚仔

東亞同南亞都有人認左頭

而家好多泰國仔仔都好高汁

泰劇入面後生果班全部都靚仔，不過一開聲就打8折

泰文真係唔好聽

啊叔個樣已經打左7折

講錯係3折

聽日住renaissance倒數同睇煙花

有米

頭先見到好多大波臭雞企街

想試下比女仔pegged同屌閪

麻煩去成人台/感情台開po表達呢方面既意見，唔好喺呢個bl ok？

唔記得左
sorry

奈巴快d些牙邊D男神係hehe

ok，原諒你
條腸鍾意大波企街，麻煩自己去成人台D叫雞po些牙

個d係兒童台
呢到先係真成人台

呢度係bl po，ok？

我之前先問完我d fd同一個問題

侵侵乖
一齊睇書

我岩岩先發現我未睇過<橫澤隆史的場合>
睇黎要2018 年再睇

願意為一個人去死

咁我應該無愛過任何人

自私熊

肥婆執你地屍
一手一件拎返房享受

書

唔夠肥唔準執

死wo

Dominik Sadoch

我覺得係會係考慮自己之前伯先諗起對方...？

邊方面？
朋友？伴侶？親人？自己？

1-3分 我比0.8

伴侶
唔明點解會咁鍾意另一個同自己本身冇關係嘅人

好想虐待佢

我淨係知愛毒毒=270$

Ryan Goldsher 好可愛

早期有1.5
開始長歪了

我覺得佢好睇左

21歲仲會變多次 之後23係最後一次
跟住就定架喇

（我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\）
愛情係一場賭注，投資
投放心血時間係一個你相信會愛你嘅人上

我同非洲嘅小朋友一樣，都好需要各位嘅愛心

都好慘啫

佢嘅靈魂

咁即係愛希望得到回報

愛情係雙向嘅。唔期望回報嘅話，你齋暗戀人都得啦

我覺得係愛佢就係佢呀
唔係佢個名、唔係佢d身家同錢、唔係某一種特點
就係因為係佢先會愛佢...嘅感覺？
Ps我知道上面太童話太唔現實

其實愛係無得解釋
愛只可以用愛嚟解釋
而點樣可以用來解釋就知係要你親自去感受一下愛
即係你唔可以同一個人去形容海一樣
海只可以用海形容
你想比嗰個人知咩叫開咗只可以帶佢去睇海

愛唔係應該係無私嘅咩？

垃圾唉風

yy快啲睇秋雨微涼 我係總結咗呢本書
係主角「看見愛的過程」

你睇完樹猶如此之後可能會明白咩係愛

淨係愛可以單向

每個人對愛情觀念都唔同，有d會要求回報有D唔會，所以係睇人，愛係無客觀既定義，要由你自己去體驗

愛從來都十分自私
唔會事前得到對方同意
唔會考慮對方接唔接受
單方面付出你認為最好既比對方
你無法停止 對方都無法阻止
主觀又霸道

㴎巴個講法好浪漫
我只能承認我係一個自私嘅死港女

霸道總裁奈子

泰劇入面後生果班全部都靚仔

希哥對半點表白了

單向唔是叫暗戀咩
ME接受唔到

就算你拍拖結婚出埋仔都依然可能單向

佢話自己好愛你。仲想點

個D叫兵

淨係暗戀冇獻殷勤都叫兵?

話題終結者
輕輕一推

me here bb

大家會唔會出去倒數

多人到嘔
開心完個十秒然後又要同人逼住走
寧願留係屋企睇紅白仲好

唔會

今年紅白有安室呀，好期待
唔知會唔會唱can you celebrate

呢首咁經典應該有
但唔想睇有村架純
上年做得咁差今年都仲搵佢

2017就快完
最想提醒自己要慎言
不論呢度/FB/現實

well said
我一直都想改 同埋唔好咁衝動
God bless me

第一句笑咗 遊遊祝福你

呢年真係過得好快
諗返上年睇叱吒小明輸咗俾欣宜仲好鬼嬲
話咁快聽日又係叱吒了
呢一年真係過得混混噩噩咁 要派粒膠俾自己

好鍾意正能量嘅遊遊 要keep住先會有好運來牙

今年都想假使世界原來不像你預期拎到
呢首係今年我覺得最好聽嘅廣東歌

愈睇愈靚仔

ig見到?

拍拖就如同撞鬼一樣，都是很講緣分

我都想
小明真係好叻自己作曲作詞

2017真係唔知做過咩就過咗 失去一個重要嘅人
完

其實老師知唔知你暗戀佢?

獨獨 會好的
佢已經變成天使守護住你

2017好渾渾噩噩，但過得又好好彩。
希望2018都係咁好彩

多謝ko b
其實2017都好開心有你哋

半點bb都會同你一齊過2018

呢個係天官賜福嘅圖?咁虐㗎咩原來

me too 獨獨係大家的開心果

咁點解佢唔俾你加ig嘅?因為你係佢學生?

哦咁冇相唔加都好正路
以為佢知你暗戀佢所以唔加

侵侵侵侵

無野做 走去柴灣coscompass event

希望今晚12點後即刻治好我嘅拖延症

我都想

粉紅色冷衫

拖延緊

茶b好萌

佢係靚仔既
不過好姣
佢個樣似牛奶戈戈

現充寶
打肉丸屎忽

有冇陪我睇紅白

你係咪紙紙?
茶b希哥好似都會睇牙

好多主能夠

今年好似冇水樹
不了

已經開緊直播
一入去就聽到佢地講櫻井翔

個主能夠仲要有埋口型 好正

未呀，做緊直播前準備
香港時間6點開始

希哥冇得睇

係牙

正牙孖住倒數

係喎唔講都唔覺

今晚淨係睇你都夠啦

睇完新一話世初表示其實我幾鐘意尚
依個post上左吹水台

Fez

我唔係

去完event 條腰好痛
不過至少識到個coser係出開刀男 問左好多化妝技巧
btw 銀包準備慘叫

我刀唔係

毒自現充

毒毒

唔知邊個叫我睇排球
睇左80話覺得垃圾

結衣d fans痴線
係咁鬧星野源偽毒
佢明明除咗拍劇之外冇扮過毒男

一睇就知播放器啦

一睇就知BLPO D人先係偽毒

仆街 覺得眼訓

訓囉

組團上去探侵寶
再搶佢張床訓

排球少年？

食咁多女，點偽毒

係啊

星野源食開女唔係係人都知架咩？
班結衣fd提子星野有得吻結衣bb咋

唉 我都想訓覺
好悶

腸b鐘意睇開咩運動漫？
如果你鐘意超能力係咁小排球就唔o岩你啦
另外想睇主角威能嘅咁小排球都o岩你睇
我都棄左小排球 原因如上

個主角幾陽光正太
但係個作者話左50話到將佢黑化
再講又係主角慢慢育成威能仲未睇夠咩

安室唱得一首歌

有人話
佢拍劇扮到咁似毒男，即係偽毒啦
黑人問號

巴打識貨

係你地邊個好出來認啦WO。。。

我黎

你係有咁肥

你唔係鍾意虐咩？

2017識到大家好開心呀

大家咁話

我都好眼瞓

又話我假肥

係連登遇到好多同好

仲有兩分鐘！

一分鐘！

新年快樂🎉

2018大家新年快樂

新年快樂
新一年最重要係身心都要健康

新年快樂

你係假肥

屌
好撚嘈

希望呢度所有人都早日搵到對的人

希望有人早日助養小毒毒

Happy 2018~

bb們新年快樂牙

鍾意 虐虐才健康

但呢本咁多字你都唔會睇

身心健康快樂其他野自然好

er.... 係牙
見到好多人話虐到癲

虐就唔睇

我又唔覺有咁虐，但攻受真係好正，受發現左攻既痴漢行為後，受同攻互通心意果刻真係好正好浪漫 ，一生一世一雙人正到痴線

我唔覺虐，攻受感情線一啲都唔虐好甜好正好浪漫真摯動人，虐既係劇情線

係呀
我希望拖延症快d好

好餓 但度度都咁多人
果然過左出街既年紀

希望新一年可以生多d鬚鬚同快高長大

落7仔買杯麵頂住先

買完 繼續煲snl
唔識打麻雀真係冇野好做

我都唔識打
d fd成日話一齊打當俾錢交學費
但我完全唔想俾

新一年祝大家都可以搵到真愛，有另一半既就甜甜蜜蜜

有上裝就成個賣倫敦金咁

認真諗會比人屌

祝你生又多又濃密既鬚鬚

打牌都打到有壓力

我剩係會俾錢買張六合彩

Happy new year ^^

中左你已經包起左老師啪啪啪

你係咪睇左成晚snl

各位寶寶們新年快樂
BL po大發

裁縫師與少爺
年下攻大叔受 少爺細細個就對裁縫師一見鍾情
歐美畫風 好好睇 但未完本

Happy new year

好正
呢本之前都想睇，但唔得閒

陣間狗衝去睇

粉B

快啲睇好好睇
同曉人一樣都係忠犬痴情攻
一見鍾情鍾意咗小受十幾年

忠犬痴漢攻真係好正
等我睇完文先

睇完super lovers新一話
請允許我再講多一次
零零真係世界級可愛呀 特別係同榎本鬥嘴嘅時候
日常大好き～
之但係感覺下集又虐零零

腐男

新人？

仲有腐女

你仲想高

係，第一次見到呢個post，先知原來仲有腐男呢樣野

Hi 新人

梗係有啦 ，有d係直有d係hehe

歡迎

一直都有嘅～只係腐女多好多咁姐
Btw歡迎呀～既然對腐男咁surprise咁你應該係腐絲黎？
有冇睇開d咩？動/漫畫..？bl drama? 歐美gay劇定古風中式小說？

好牙

八年之後嘅瑜洲

等me教育你

33?

帶佢上sauna

瞓到e+都未起身

有仔仔

bl世界冇sauna 好似係

唔係呀～今朝出左34話啦

有冇人買過華潤間野個tesco紐約芝士蛋糕，三十蚊一磅，唔知有冇伏

呢d蛋糕通常甜到糖尿

見唔到

甜食啱你牙

唔想睇阿晴
除非虐爆佢

好似幾好食

我係甜精都頂唔順 甜到「確」喉

係微博到search dc同萌繪漢化網就搵到～
其實我都麻麻依個haru...

晏d等追追算

睇左最新個集世初
覺得唔夠喉

有邊次係夠喉

唉聽日又要番工

落雨寶 miss u much

唉聽日又要放假

3連

食食食

唔怕啦有我墊底

yy唱歌，聽出耳油

唉
幾時可以唔駛返

其實我次次都係睇H
其他都快速skip

好有愛心 已J

俾老師留係2017啦，新一年，新盼望

新年快樂呀bb

隻抽

我見佢寫住77g有16g糖，睇落就唔係好甜

雨b買嚟試下
好味話俾我地聽

有apple pay連銀聯卡比錢仲可以買一送一，三十蚊兩個，有朱古力呀，批呀其他款可以揀

我就係想試 ，但間野好唔就腳

搵個單身嘅起碼有希望

買朱古力味

獨b用apple可以去買，我見又有咩朱古力四重奏，士多啤梨批果D，好似好正咁

屋企附近冇呢間嘢
但是我之前試過

接受到咩？

好冇食？
唔知普通華潤有無，我喺華潤果間扮高檔超市U購 U select 見到

普通應該冇？
er甜咗啲
但可以一戰

咁又係
我明

vango有冇㗎?我想食牙

其實好羡慕你搵到個咁愛嘅人

vango係咪即係華潤？未必有，但大間D既可能有
我係上兩日去高登果頭，見到有間U select入去望下先見到

《假前夫失憶後求復婚》幾可愛
攻失憶後因為覺得自己對受冇愛唔想耽誤受所以要求離婚
受冇乜所謂就同意，因為佢地之前係某d原因而要假結婚
但全世界都以為受太鍾意攻不想為難佢先扮大方
攻發現失憶前嘅自己好聽受話，又影咗好多相，就以為佢地之前一定好恩愛
認定受一定好愛自己，更加覺得對唔住佢
離婚之後仍然忍唔住好關注受，受鍾意陽光型男人佢就打算曬黑
而受以為佢係直所以一直冇視佢為目標
未睇晒，但攻應該係一直暗戀受

我覺得太愛一個人反而唔係咁好

咁複雜嘅
長？

agger
感覺萬劫不復

好似都幾萌，幾多字

仲會患得患失

雨b so experienced

簡單來說就係攻失憶前同後都係鍾意受
失憶前唔敢追但失憶後因為誤會自己同受好恩愛就決定追返

暫時睇幾萌幾甜
20萬

其實無乜exp，因為呢D階段我好快過

仲未爆

侵

得不到的愛

點快

因為無你

我返黎啦

用9晒我D耐心同好感就會過

茶b同我鐘意嘅類型好似完全唔同咁
應係茶b prefer 虐攻/攻係糾結嘅一方而我係相反..？
Btw點解會結婚嘅...其實唔太理解bl點解會結婚

架空設定

但係愛可以成為自己嘅推動力
前提係要大家相愛

咁即係你只係鍾意佢個樣?

我睇虐攻係因為攻虐過受
純粹無啦啦虐攻唔鍾意
點解bl唔結得婚？外國好多hehe都結婚

想同鍾意嘅人一齊咪結婚

終於睇完錦繡雙城
攻寵受 甜文 但作者有時候寫到太詳細
不過個攻真係好愛受 好葡萄

可以點努力

樂b係咪問依家中國明明都仲未同性結得婚，點解會有bl文喺中國背景下可以結婚？

文化問題...？ 如果係歐美圈嘅bl我就接受到
東方依邊就會覺得有少少怪
大概係因為現實中歐美對性少眾嘅接受程度遠大過亞洲依邊
我個人會比較想睇比較符合現實嘅劇情
所以之前大家講嘅會出現屋企人逼攻受是但一方娶一個女性角色嘅劇情我係完全接受到